Файлы .css и .js минифицированы и собираются из разных кусков, поэтому для внесения изменений нужно сначала настроить инфраструктуру и затем вносить изменения в эти куски.

Финальные стили это /css/app.min.css

Финальные скрипты это /js/app.min.js

Набор js-библиотек (типа jquery, angular и пр.) это /js/lib.min.js

Наборы css-библиотек (стили плагинов) /css/lib.min.css

Исходники скриптов /js/source/*.js (там же и тесты)

Исходники стилей /css/source/*.css

Куски .html файлов, которые подрубаются в нужный момент /elements/*.html

# Установка инфраструктуры для редактирования #

1. Установить Nodejs из https://nodejs.org (на нём работают все тулзы инфраструктуры). После установки команды для тулзов запускаются из командной строки.

2. Инструменты для пост-обработки исходников настроены в package.json и нужно их только скачать, запустив:

    '$ npm install'

3. Перед редактированием исходников запустить тул gulp чтоб следил за изменениями и собирал *.min.* файлы

    '$ gulp watch'

4. Чтоб смотреть локально проект, нужно запустить сервер локальный:

    '$ gulp webserver'

Он только с компа на котором запущен будет работать по адресу 'localhost:9999. Либо запустить:

    '$ node web-server.js'

Это другой скрипт и сайт будет доступен и на компе на котором запущен по адресу localhost:8700 и локально доступен с девайсов по адресу домашней сети компа на котором запущен (напр. 192.168.0.1:8700)


## Для продвинутых разработчиков

Чтоб установить новый js-плагин, нужно установить менеджер пакетов Bower (http://bower.io) через командную строку (используя менеджер пакетов npm, поставляемый вместе с nodejs):

    '$ npm install -g bower'

Далее командой bower добавлять новые плагины к проекту

    '$ bower install имяплагина --save'

Далее вписать в файл gulpfile.js:
    - нужные .js файлы плагина в раздел gulp.task("lib-js") 
    - нужные .css файлы плагина в раздел gulp.task("lib-css")

А затем собрать:

    '$ gulp lib-js'
    '$ gulp lib-css'